中國一帶一路外匯一去不返 有國家更租地99年

以下內容轉自K’s Aviation

無論中國官媒或香港媒體都以一帶一路舉世成功的大前題下於中港作出外宣，剷屎官小編不在中港生活反而看到更全面的一面，同時可以見到外匯外流其一原因。

事實上參加一帶一路的國家以發展中國家、欠發達國家、貪污率高的國家為主，而一帶一路的全稱為「絲綢之路經濟帶和21世紀海上絲綢之路」，中國推動一帶一路目的是加強中國與東南亞、南亞、中東、北非及歐洲各國的經濟合作。雖然中國一直宣稱一帶一路成功，但一帶一路令不少發展中國家再也不能將國家經濟主權把持之餘，由於需要還債導致部份國家濫砍濫伐、瘋狂開採石油、全國舉債、國家失業率上升，更嚴重將重要設施使用權租借予中國達99年。

根據位於位於美國首都華盛頓特區的智庫美國企業研究院（American Enterprise Institute (AEI)）數據指出，中國一帶一路的項目多以失敗告終，金額以每年計達千億美元計。可見中國的策略十分明顯，就是將資金借給需要基礎建設的國家賺取利息外，更必須將項目的工作機會給予中國國民以解決外資離開中國的剩餘勞動力，以控制其他國家經濟。

推

租界?
又學得幾醒喎

依家仲邊有人講一帶一路
隔幾年就有新野掠水
但次次都柒住收場

好撚醒
係香港就學撚曬99年同炒樓

而家叻到同斯里蘭卡租99年地

收返咪得囉, 做乜on 9 要仲租, 返正呢d 國家都無信譽架啦

南非好醒，國會唔承認總統個決定，錢就攞左

非洲咁遠吹佢唔漲
近嘅等做殖民地

亞投行

學中国咪得囉

一帶一路租約已經係歷史文件

並無法律約束力

非洲項目通常係開大數之後同當地既官食夾棍
政府唔認頭既話，中國又凍過水

唔俾還咁又點 夠膽咪出兵打佢囉

唔還咁又點 夠膽咪出兵打佢囉

阿偉

唔還就會好似厄瓜多爾咁
日日比中國喺門口搞小動作

真係爛仔嚟

現代不平等條約

你以為個個都係中共咩

借水魚錢梗係借咗先
過幾年反轉豬肚冇仇報

非洲兄弟哩方面最聰明

中國：親，係度嘛？☺️

俾中共踩到上心口到唔反抗

珠江三角洲根本就係大灣區
小學開始讀

想做番西方國家以前D野
玩殖民地
但淨係搞到D第三世界弱國

變左地產項目

幾年前DSE先聽過
唔講都唔記得

新殖民主義

有china joe你定啦 好快全世界都係省

第日會唔有CNO？

殖民地 不過係窮到燶

所以唔好再笑中國搞一帶一路，根本中國大贏

支那種簽完約可以屈人不平等
等時會唔會比人屈返轉頭

變撚左亞視

係 過幾年又出D新野

人地國家借左中國錢去整野
之後中國就收貴稅
唔比錢就扣起你個建築
Eg 鐵路 信號站
咁冇錢比點算（中國就要係人地冇錢比
就可以要人地國家d土地，資源
間接上係現代式侵略人地國家
美其名就係幫你 實際係搶

歐州國家食唔倒咪食窮撚國家囉
反正銀紙任印
志在搶地搶同盟

應該租比佢

等支那起好曬基建先收返

咁中國好成功呀
本來就係想咁

呢啲國家邊有信用，還地俾佢？

呢堆國家最強招數係玩政變，新政權唔承認舊項目

緬甸係表表者

所以而家咪不停發展遠洋軍事

啲第三世界國家夠貪腐先玩到
用錢收買對面個政府去賣鳩自己個國家
借錢起啲貴得黎又用唔著回唔到本既基建 eg 高速鐵路
然後用主權/資源/港口黎還債

另類方法侵略他國

借錢俾你起基建，但當地d基建又俾返中國公司做，咁對當地人有乜好處？ 好處就係大陸拎哂。策略高明

D錢憑自已本事借番黎

根本係入侵

仲敢出聲咩
中國2025 無再提啦

以前仲有咩西部大開發 長三角珠三角

全部變外宣工具
現實就係爛尾工程

非洲歐盟後花園

做乜要還

英國當年行呢套成功
係源於對條約既執行力同世界無敵既海軍

中國如果一開人波
點知非洲都打輸既話
真係準備亡黨都得
所以人地睇死佢唔會打
走數係基本
大家都係度鬥無賴就完事

維持殖民地成本太大
二十一世紀講都係講科技同戰略地方
例如英國一定要直布羅陀控制歐洲出海
、美國係玩無人機擊殺指揮官
用最小成本達到目的

pin this with english ver.

拜登都係習大大條𡃁 你咪唔好還錢囉
中美一齊制裁你 D中小國可以食屎

It's now historical documents without legal binding. (Zhao Lijian,2020)

其實唔一定要跟合約架
一句有間諜直接封鋪扣人拎贖金都得

非洲人要幾多代先至可以演化到現代人呀

中國無咁既海軍同政治人材去玩殖民地
最後走數係可預期之內

黑吃黑
對付無賴就係要更無賴

中國以為自己係英國玩殖民地
無咁既能力咪比非洲黑人玩返轉頭

真係害人不淺

日日屌鳩人攻佔殖民，自己做返相同嘢，最仆街算呢種

人地既解釋係商業行為，一方交錢一方交地
唔係戰爭而係你情我願簽合約

希望集體唔還錢
睇佢搞得幾多個

佢地痛恨既唔係殖民
而係自己冇份殖民

咪同d黑社會一樣，借錢俾你乜乜乜，跟手起釘，還唔到賣去火坑填數。仲要係要你用中国起嘢，分分鐘錢都係冇過手。
打仗話冇亡你國已經係好輕手

但係非洲朋友玩無賴仲勁過中國
英國人好既野學唔到，哩d政治手腕就學到足

爛咗d乜

上面已經有例子

非洲連英美法殖民到上世紀2戰後都決定唔玩，放置play。

中共做水魚就有份。記住美國有全球兵力投射，都唔想浪費子彈喺班非洲土著上

非洲早就比英美放棄左，情願喺中東落注
中國以為執到二攤，點知比非洲人玩返轉頭

亞洲有大把地方未得...非洲wor

中東因為有伊朗呢個痴線佬，所以唔理唔得。

不過呢幾年Trump協調下以色列同遜尼派和解，一齊劍指什葉派伊朗。歐美都開始慢慢抽身，全力集中印太。

呢排開始玩磁浮列車cap完香港水，下次又有新project

非洲爛泥扶唔上柄
中國去到真係做水魚咋播

真，非洲人一個屈尾十玩爛仔唔認賬，可以比中共更無耻

學英國玩殖民地玩死自己

唔係個個都識玩殖民㗎，唔識管玩咩都無用

俾人殖民就有佢份

香港已經好易管，都可以比中國搞到咁
非洲人咁無賴，分分鐘嘔返突比人

外匯少咗就少咗，佢自己印嗰d 人地收唔收又係另一回事

點解要同支共講合約精神喎

其實係預左啲小國唔還錢 , 目的只係想要當地資源同政治影響力

支那啲錢由早十年中美貿易之中賺返黎(一年3000億美元) , 所以根本唔志在 , 所以侵侵先睇準要害 cut 支那外匯來源

美國唔信黑人國家
你估美國同黑人國家交易既經驗會少咩

所以點解英美唔掂黑人國家咁解

現代侵略：
一帶一路名義凶/賄賂人地高官
要啲第三世界發展鐵路/公路，但用中國企業
人地無錢就逼佢問自己借再計利息
息都還唔起就搶資源/99年租地

非洲人一句唔還就唔還

憑實力借既錢點解要還
屌你老母

醒乜
支那賄賂埋國會囉
搞掂

支那永不侵略
你講乜？

殖民租地

吹呀？夠膽咪派摺被軍開黑煙船過去攞囉

中國係立心不良方面特別勁
正正經經做嘅野最後都會派膠

點樣正經法

例如種食物都搞唔掂

即係點？

支那權鬥+維穩點數MAX

Eg 養豬都搞到豬瘟

關種食物咩事

根本就無本生利，啲中資分分鐘係國企，起緊野嗰陣同時只係比錢自己人洗
但佢搵50個國家咁做，有10個比佢食到已經賺晒

幾時有番蒙古既版圖

新嘅殖民方式遲啲又變自古以來神聖不可分割嘅領土

諗起呢篇文 完美演繹

一早知啦 不過我反而想問
點解香港無跟住大陸依個老母 都無食鳩其他窮國資料 黎幫補習下香港政府支出？

好難 你賴得一次皮
信貸評級 就會跌
之後 更難借新債還舊債

大陸呢招醒啦，睇個d documentary 話大陸狂幫佢地起港口，基建。
一方面傳出自己過剩產能，另一方面明知佢地自己營運賺唔到錢還，要割地俾大陸。

應該叫做「一仆一碌」?

雄安新區

咁咪抵囉
想搏人懵

同法國賭神學返黎

中共將所有skill point都點哂去權鬥，權術果邊。正正經經治理國家佢哋識條鐵咩

然後政權改變換佐人做，一個唔該就沒收哂，唔止中共，非洲國家玩無賴一樣係專家級

租借99年非洲政權隨時可以當歷史文件，廢紙一張。

呢個亦係美國擁有全球最強兵力投射，都唔想掂非洲的理由：大佬咁撚多無賴流氓國家，多多兵力都唔夠燒呀朋友。

問題：信貸評級機構喺邊個度，仲有果d非洲國家主權信貸本來就係垃圾級，垃圾級再跌WFC

所以咪話非洲本來就係爛泥玩法，信貸評級呢d嘢對地底泥有阻嚇作用咩？

咁只會惡性循環 國際無人借錢比佢 得大陸會
無錢還比大陸 咪要出賣國有資源 永無返生機會

無五毛入黎

仲講一戴一露?
out 啦

憑自己實力借的錢

又有得國際戰線煽動下各地人仇中
祝支那政府早日收皮

上面果part正確, 但下面果part錯哂.
下面果part係: 憑我實力借的錢, 我點解要還?

呢個就係點解冇人借錢俾非洲的原因, 而我哋都叫佢哋做"地底泥",由佢哋自己爛的理由. 同法理自然人唔同: 主權國家真係賴帳唔還, 而家係冇任何可以機制追討, 憑的只有信同埋拳頭. 連拳頭最硬的美帝都舉手投降由佢哋自生自滅. 中共哪有拳頭迫非洲爛仔國家還債?